{"id":8,"date":"2022-03-08T17:03:46","date_gmt":"2022-03-08T20:03:46","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=8"},"modified":"2022-03-08T17:03:46","modified_gmt":"2022-03-08T20:03:46","slug":"o-novo-umoma-abre-suas-portas-2","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","title":{"rendered":"O novo UMoMA abre suas portas"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-container-6227b6cf9883c wp-block-group alignwide\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><h2 class=\"has-text-align-center\">O principal destino da arte moderna no norte da Su\u00e9cia. Funciona todos os dias, das 10:00 \u00e0s 18:00, durante os meses de ver\u00e3o.<\/h2><\/div><\/div><div class=\"wp-block-columns alignwide\"><div class=\"wp-block-column\"><div class=\"wp-container-6227b6cf99357 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3>Trabalhos e dias<\/h3><p>1\u00ba de agosto &#8211; 1\u00ba de dezembro<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Leia mais<\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"wp-container-6227b6cf99ca8 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-3.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3>Teatro de opera\u00e7\u00f5es<\/h3><p>1\u00ba de outubro &#8211; 1\u00ba de dezembro<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Leia mais<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wp-block-column\"><div class=\"wp-container-6227b6cf9a601 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3>A vida que eu mere\u00e7o<\/h3><p>1\u00ba de agosto &#8211; 1\u00ba de dezembro<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Leia mais<\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"wp-container-6227b6cf9aefa wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-4.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3>De Signac para Matisse<\/h3><p>1\u00ba de outubro &#8211; 1\u00ba de dezembro<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Leia mais<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-landscape-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><div class=\"wp-container-6227b6cf9b7f2 wp-block-group alignwide\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><h2 class=\"has-accent-color has-text-align-center\">&#8220;Ciborgues, como a fil\u00f3sofa Donna Haraway estabeleceu, n\u00e3o s\u00e3o reverentes. Eles n\u00e3o lembram o cosmos&#8221;.<\/h2><\/div><\/div><p class=\"has-drop-cap\">Com sete andares de arquitetura impressionante, o UMoMA t\u00eam exibi\u00e7\u00f5es de arte contempor\u00e2nea internacional, algumas vezes com retrospectivas de hist\u00f3ria da arte. Quest\u00f5es existenciais, pol\u00edticas e filos\u00f3ficas s\u00e3o intr\u00ednsecas ao nosso programa. Como visitante, voc\u00ea ser\u00e1 convidado para passeios guiados com palestras, exibi\u00e7\u00f5es de filmes e outros eventos livres.<\/p><p>As exibi\u00e7\u00f5es s\u00e3o produzidas pelo UMoMA em colabora\u00e7\u00e3o com artistas e museus por todo o mundo, atraindo com frequ\u00eancia aten\u00e7\u00e3o internacional. O UMoMA recebeu uma comenda especial de Museu europeu do ano e esteve entre os principais candidatos ao Pr\u00eamio de museu sueco do ano, e ao Pr\u00eamio do conselho de museus da Europa.<\/p><p><\/p><div class=\"wp-container-6227b6cf9c98f wp-block-group alignwide has-background\" style=\"background-color:#ffffff\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><div class=\"wp-container-6227b6cf9c131 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><h2 class=\"has-text-align-center\">Torne-se um membro e receba ofertas exclusivas!<\/h2><p class=\"has-text-align-center\">Os membros t\u00eam acesso a exibi\u00e7\u00f5es e vendas exclusivas. Nossa assinatura custa $99,99 e \u00e9 cobrada anualmente.<\/p><div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Participe<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><figure class=\"wp-block-gallery alignwide columns-2 is-cropped\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-2.png\" alt=\"\" data-id=\"39\" data-full-url=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-2.png\" data-link=\"assets\/images\/2020-square-2\/\" class=\"wp-image-39\"\/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-1.png\" alt=\"\" data-id=\"38\" data-full-url=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-1.png\" data-link=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-1\/\" class=\"wp-image-38\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O principal destino da arte moderna no norte da Su\u00e9cia. Funciona todos os dias, das 10:00 \u00e0s 18:00, durante os meses de ver\u00e3o. Trabalhos e dias 1\u00ba de agosto &#8211; 1\u00ba de dezembro Teatro de opera\u00e7\u00f5es 1\u00ba de outubro &#8211; 1\u00ba de dezembro A vida que eu mere\u00e7o 1\u00ba de agosto &#8211; 1\u00ba de dezembro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions\/15"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}